[足球救港]睇完香港國家隊奮戰，區議會係唔係可以增加資源同政策幫下手

而家輸唔緊要
香港足球一定係長期戰
而家做多D地區資源同政策支持
加上香港人既團結
要大力吹勁D全民勇武同團結之風
其一就係團體運動
由香港足球入手

十八區地區聯賽有無得諗

最基本要搞好場地，人工，褔利3方面先

其實整多D場地
多D錢資助多D人去職業足球事業
由區會資源帶動都好有用

1區幾隊
贏左自己個區，果區隊再比獎金
之後十八區混戰

2年一次之類

搞勁D FC 可以有多D收益

我都好想玩團體運動
但足球冇乜興趣

其實運動一定要政府主導，大量投入

香港足球隊十幾年前係under 精英運動員計畫，有好多資源

好老實，區議會攬唔起「運動」既個item

區會起碼有舊錢
體育運動比賽呢D都可以名正言順可以bid到錢搞呀?
至少可以試下搞個頭起下試下
有好feedback自然吸引到更多資源